如果中美真係打仗

打仗唔係一定要用武器個隻，可以打所謂嘅超限戰。二次大戰嘅時候，美國曾經將大量日本籍嘅美國人關入集中營。如果美國再用呢一招，中國可以點拆呢？依家科技進步，美國唔使真係用集中營，只要唔俾中國人買飛機票買火車票（甚至買車）就已經可以達到軟禁國內中國人嘅目的。美國真係好多棋可以行。

超限戰是中國軍旅作家喬良和前中國人民解放軍空軍大校王湘穗在其所著的同名書籍中提出的概念。

中國人可以食草

中國人吃草可活一年，區區禁足點會難到中國同胞

美國要做到嘅就係分化中國共產黨最高層果幾千人，令到佢哋推反習。呢幾千人嘅家屬有好多都住喺美國。佢哋就係美國最大嘅籌碼。

反習不反黨無意義，我個人希望係推到內鬥至解體

收晒佢地銀行錢 信用卡 同房產都夠做啦

美國唔使推翻共產黨，佢只需要共產黨新嘅領導班子認美國做大佬就可以了。

先對付香港保險雞

美國唔會容忍到「共產黨」呢個名係佢既手下list出現
「共產黨」個名只可以出現係殲敵名單度

你唔比佢地走佢地仲開心

推佢地上戰場
要佢地殺敵以表效忠
到時肯撚定佢地殺得最落力

一宣戰美國同佢d同盟國可以凍結所有中國人在美資產
你覺得中國敢開

而家美國佬打仗仲邊洗真人落場打

改個名姐，幾咁閑

中國十幾億人口 你禁得住咩

大陸班人咁多錢同資產係美國度
一講中美打仗班人即係耍手擰頭啦

直接核彈炸左個地球好過

反正到時腥港豬連去旅行都有困難 腥港陪支那食草。

擒賊先擒王，應該直接打大佬！軟禁家屬作用唔大，支那人都冇人性，新聞成日見佢地當街打老婆，餓死老母老豆，唔照顧兒童⋯⋯

吓，集中營，唔比搭飛機火車，就算是打仗？用得打仗兩個字就咪講哩d

唔洗佢出手啦
亞洲班o靚都夠做低中国

今時今日玩貿易戰仲好過打真軍，和平理性非暴力之餘，仲可以搞到你好傷

共產黨內鬥由建黨開始冇停過

唔係要趕鳩走曬d大陸閪先有用咩